有冇人有青筋手？

一到夏天著短袖 又要露番對樹根手出黎 好核突

斬左佢囉
男人老狗怕咩

影黎睇下。好熄匙

中醫角度 青根明顯同腎有關係

樓主又樣衰, 又光頭, 又青筋手, 好可憐

西醫角度 唔關腎事

正喎

青筋手=大力仔

青筋手正
好想奶

睇錯青筋波

我都成手青筋

我垂低隻手果陣連我自己都唔敢望

我都係

有冇絲有青筋波 ？

太瘦
啲青筋上到手肘

舉鐵舉到有又點計 on9

我明明打飛機唔算密

今日天氣涼左 啲筋冇咁明顯 影唔到

正呀

青筋J